It's BIG

期待中

Bigger than the car itself

歐洲model 3可減價賣了

the big short